{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008474",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ROGATIS/GM0023072455528/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "면 셔닐 스트라이프 레귤러핏 셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "ROGATISブランドの商品番号FW23 / RY3864P631は、厚みのある質感が魅力的なシャツです。 この製品はモダンな色の組み合わせのシャツですが、シャツのヤン部分にはユニークなデザインがあって活用しやすいポイントアイテムとして目立ちます。 このシャツはカジュアルルックによく似合い、単品でも着用しやすい商品です。 素材は表地なら100%で製作されています。 この製品の洗濯方法についてご案内いたします。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 手洗いをする場合は軽く揉んで洗濯し、水には30分以上浸けておかないでください。 ドライクリーニングをする場合は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルを必ずかぶせることが必要です。 また、水濡れや汗がたくさんつくと、こちらの商品は色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / RY3864P631です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "厚みのある質感が魅力的で、ヤン部分にユニークなデザインがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんなスタイルに合いますか？",
            "answer": "カジュアルルックによく似合い、単品でも着用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は100%の素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "手洗いの場合、どのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "軽く揉んで洗い、水には30分以上浸けずに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に注意する点はありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツは色移りや変色の可能性がありますか？",
            "answer": "水濡れや汗がたくさんつくと、色移り、変色、脱色する可能性がありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥はできますか？",
            "answer": "自然乾燥をお勧めし、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので注意してください。"
        },
        {
            "question": "摩擦によるほつれや毛羽立ちは起こる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 363
    }
}